【港人港地】啟德1號兩房1320萬 年半帳升六成

目前唯一一個「港人港地」住宅項目啟德1號，錄得首宗二手獲利個案。中原高級區域營業經理吳妙粧表示，啟德1號(I)2座中低層G室，實用525方呎，屬2房間隔，新近以1320萬元易手，實呎25143元，新買家為外區自住客，原業主則於2016年9月以816萬元買入，持貨逾1年半，帳面獲利504萬元或62%，而扣除10%額外印花稅SSD稅款、即約132萬元後，帳面仍大幅獲利372萬元或46%。